[問野]嵐山一日遊

黎緊二月中會去嵐山，睇過冇小火車
想問下有冇可能朝早行到傍晚?
plan左會行竹林,龜山公園,天龍寺,渡月橋,嵐山公園中之島
我同男友諗住行上嵐山，但係google完全搵唔到相關資料，係咪冇得行架

半日行完，順手浸埋溫泉就一日

乜撚野行上嵐山

如果行得半日既話仲可以去邊?
伏見稻荷清水寺呢啲景點上年9月已經去過

向渡月亭𠴱邊係有路入可以去到京都星野𠴱頭再入 d 。

如果去天龍寺就可以再行入 d 去埋常寂光寺𠴱頭，沿路都幾好行既。

我仲以為行得既添

溫泉會係有馬浸，所以都未必再浸

嗰個都應該會行埋

大埔鳳園嵐山？

渡月亭𠴱邊你都可以試下沿住桂川有路行既，我之前都見唔少本地人 hea 行，沿路河景都幾舒服。再唔係行到咁上下就去保津川坐船落返嵐山。

坐嵐電慢慢行都唔錯

睇啲blog啲相好靚咁，thx巴打